警務處處長盧偉聰晚上9時會見傳媒

一定要叫記者追問佢醫管局單嘢

中信大廈，一定要追究

同時希望各位記你老母好好裝備自己

9成9講廢話

冇搵你wo
死番去老母個西度啦

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

HA單野

汪汪汪汪汪

又扮死狗？

準時 1:1000
遲10分鐘 1:2
遲15分鐘 1:1.1
遲30分鐘 1:1.01

30

15分鐘

屌你老母 盧偉聽
上次特登唔講胡椒球槍發射數目
明明呢支係遠距離狂射瞄頭 最多
外國有個案打穿眼入腦而死亡

20

應該遲到的記者就走

麻煩記者問埋醫管局單野唔該！

#TVB死開